點解有酒粒嘅人笑得咁甜

中學嘅時候曾經暗戀一個男同學
佢笑起上嚟好陽光好燦爛
覺得佢對酒粒好可愛
識啲有酒粒嘅女仔都係
普普通通咁微笑露出個酒粒
已經令人覺得佢笑得好燦爛好甜美
有冇人都咁覺得

冇人鍾意有酒粒嘅人 ？

唔關酒粒事架

但我覺得有酒粒/梨渦好加分

肥仔有酒粒點睇

覺得係加分位

以前中學都有見過有個肥仔同學有梨渦
覺得幾可愛

我覺得佢地笑得好靚

可愛即係唔會鍾意

麥美恩

你啱
睇下咩肥仔啦，高大肥仔都有market嘅
我識個同學係矮肥仔細佬feel所以淨係覺得可愛

靚仔靚女笑都甜架啦

佢幾矮幾肥

我暗戀嗰個男仔唔靚仔
但都覺得 好正
不過的確見嗰啲都樣唔差
但平時其他人笑我唔會聯想到「甜美」

唔太記得喇，同我差唔多或者矮過我，我諗都係米六左右。未去到痴肥嘅地步，但一定會話佢係肥，塊面都多肉，手指都肥嗰種。

不過佢中學嗰陣已經有女 個女仔高佢成個頭，唔知後來散咗未

可能佢依家米八靚仔

好羨慕 點樣先可以有

佢中六嗰陣都唔高，難啲突然二次發育生到米八
但可能瘦咗嘅，如果瘦返少返啲肉五官出返嚟又有個酒粒仔可能都吸引嘅

好似係啲咩基因遺傳定缺陷嚟
不過好正

咪又係睇樣

識人肥個陣無 瘦返先出現 成日講笑話係整出黎

的確唔會因為一粒酒粒就令樣衰變靚仔靚女
但可唔可以唔好一句就推翻所有討論

咁神奇

可能臉太多肉 有都唔係好覺眼

我諗起以前有同學成日同一個有梨渦嘅女仔講好羨慕，話早知細個日日用牙籤督自己塊面督個窿出嚟 (因為佢話bb仔塊面未定晒...就好似啲人覺得用衣夾夾住個鼻就會高啲咁)